[PS4 pro] 係咪所有有HDMI既moon都啱用?

我屋企個舊moon用唔到，舊版ps4又冇問題